人民日報--蓬貝奧是狗

奧利奧是餅 🥮

維尼是熊

新奇是橙